香港d廢老重勁過後生仔收美國佬錢中傷中國連死都願意

啲老嘢想陷害国家

科興=疫苗界曾勝賢

收安家費

老衲素來有佛教科興嘅美譽

arm